Batwoman | First Look Trailer | The CW

點睇

dc又嬴

tb

TB 見到冇胃口

死tb

想問漫畫撚 佢原作都係同性戀？ 另外個個黑人係batman 管家？

Tb

be seeing you, John.

好撚型

yes, 同性戀

TB 都算
成個Justin Bieber 咁撚樣

做到好似龍紋身女孩咁型我就唔介意
但似係女權+畫面Dark但意識上係合家歡果種